[歐冠決賽] 本季地球聯合軍+反猁大聯盟+足球球迷最後一次大召集

Football fans! Assemble!!!!

足球要贏！
利物浦一定要輸！！！

獌狗之後都係行呢條路線

蓋清到底收埋幾多呢啲po